# news
## Описание
* [Доступно по адресу](http://news.snau.ru)
* Редактирование и удаление доступно только залогиненым юзерам.
* Тестовый юзер:
Email - `example@example.com`
Password - `123456`

## Установка
* Создать файл окружения
```
    mv .env.example .env
```
* Указать в нем параметры для доступа к БД
* Устанавливаем зависимости
```
    composer install
```
* Накатываем миграцию
```
    php artisan migrate
```
* Заполняем базу данными
```
    php artisan db:seed
```

* Заполняем веб сервер
```
php artisan serve
```
* Открываем [ссылку](http://localhost:8000/)